[公投]你部電話通常叉到幾多%就抆線？

80%上100%叉太耐 成個鐘
80左右就抆線 低過20先插返

過咗快叉階段就抆

強迫症 一定叉到100先抆

100%,因爲好快冇電

100
因為用2日

95-98

要用個陣咪抆

上咁食電嘅連登都用到2日？
你用電腦上？

90

差到電嘅時候都唔會掹 長期80%up 晚晚差過夜

Optimized Battery Charging

sony機自動充到90停
set個時間 會係個時間前一個鐘充埋過10％

x2

睇你重視咩，重視電量足咪叉滿佢，但如果重視電池老化速度，80%就抆係有好處

聽過另一講法係80-100 慢叉先係對舊電好
快叉同太低電量先叉就傷

聽人講過低過30先差會傷電

電量太低同太滿都唔係好事，好有科學根據，所謂叉電，即係將啲negative charge用外力迫返晒去負極；

所謂放電，即係啲negative charge被外力由負極扯晒去正極，

啲負性嘅charge聚埋同一個極都係好大自我排斥，所以如果預算啲鋰電設備有一排唔用，最好叉到50%存放

兩樣都係
最佳辦法係唔用快差牛同線

因為80-100個充電cycle 會好多
而80樓下就會因為用高壓高電流炸落去導致老化

電話就無電就叉，叉到要拎走先拔
電車就20-90咁叉😂

80就抆

叉滿100%=三年後冇左1/5 battery health

叉滿80%=今日即刻冇左1/5 health

其實唔好長期維持係太高或太低電量就得，過三年你都未換機嘅咪去換電

快叉，無線叉電壓上到4.4 4.5v 夠話傷電，咁你係咪又唔用

冇睇...轉下眼就充到100%...見有綠色(燈)充滿就拔囉...

100

100
有qc,好快100%

90幾就會掹
不過我長期用到個電話得返幾percent先叉電
或者冇電到熄埋機先叉電

強迫症100%